=LOVE / ≠ME討論區第33回：櫻花新曲好fresh! 恭喜大谷寫真集大賣!

＝LOVE（日語：＝LOVE／イコールラブ，簡稱「イコラブ」）是2017年成立的日本女子偶像團體，由前偶像指原莉乃擔任總製作人。

由現役偶像加上以聲優養成著稱的代代木動畫學院，出於「聲優教育」而誕生的「聲優偶像」，於2017年開始活動。

團名「＝LOVE」以英文讀做「Equal Love」，注音假名轉寫成「イコールラブ」，意為「等於愛」認為「偶像必須被粉絲喜愛，自己也必須喜愛偶像這份工作」、「覺得偶像就是愛」，因而命名

成員名單

我現任女友大谷映美里 おおたに えみり
Otani Emiri 1998年3月15日 東京都

大場花菜 おおば はな
Oba Hana 2000年2月4日 埼玉縣

音嶋莉沙 おとしま りさ
Otoshima Risa 1998年8月11日 福岡縣

我無血緣關係的妹妹齋藤樹愛羅 さいとう きあら
Saito Kiara 2004年11月26日 栃木縣

齊藤なぎさ さいとう なぎさ
Saito Nagisa 2003年7月6日 神奈川縣

我命中注定的伴侶佐々木舞香 ささき まいか
Sasaki Maika 2000年1月21日 愛知縣

我青梅竹馬髙松瞳 たかまつ ひとみ
Takamatsu Hitomi 2001年1月19日 東京都

瀧脇笙古 たきわき しょうこ
Takawaki Shoko 2001年7月9日 神奈川縣

野口衣織 のぐち いおり
Noguchi Iori 2000年4月26日 茨城縣

我表姐諸橋沙夏 もろはし さな
Morohashi Sana 1996年8月3日 福島縣

山本杏奈 やまもと あんな
Yamamoto Anna 1997年11月30日 廣島縣

佐竹のん乃 さたけ のんの (畢業日期: 2021年3月6日)
Satake Nonno 1998年11月6日 群馬縣

≠ME（日語：≠ME／ノットイコールミー，簡稱「ノイミー」）是2019年成立的日本女子聲優偶像組合，為=LOVE的姐妹團，與=LOVE同樣由指原莉乃擔任總製作人。團名以英文讀做「Not Equal Me」（不等於我），有着「希望體驗到與現在為止不同的自己」的含義。

成員名單

尾木波菜 おぎ はな
2003年5月8日 千葉縣

落合希来里 おちあい きらり
2001年5月22日 栃木縣

我女友蟹沢萌子 かにさわ もえこ
1999年10月25日 神奈川縣

河口夏音 かわぐち なつね
2001年7月29日 廣島縣

川中子奈月心 かわなご なつみ
2005年9月26日 東京都

我女友櫻井もも さくらい もも
2004年4月13日 神奈川縣

菅波美玲 すがなみ みれい
2000年2月5日 福島縣

鈴木瞳美 すずき ひとみ
2001年4月13日 東京都

谷崎早耶 たにざき さや
1999年10月7日 熊本縣

冨田菜々風 とみた ななか
2000年7月17日 鹿兒島縣

永田詩央里 ながた しおり
2004年4月2日 廣島縣

本田珠由記 ほんだ みゆき
2004年2月27日 栃木縣

我地姐妹團一齊開設左新既YouTube頻道
記得follow~好多有意思既片!

心情唔太好既時候必聽

最近旋律聽上癮，部份mb表現好突出，最後萌子既solo part全場全佳

唔等我做乜有啲P.I.C衫. 有啲又新衫....

我都係見到咁

牙乃應該加多條分隔線寫已離隊 唔好癡埋嚟

科林問題？

個野壞咗

lihkg有進步了，可能下次就全部新衫

唔好咁....

來拘捕人的Saya

可愛

岩岩見人講娜b係SR度喊，即刻睇返
佢話唔理做咩都會被人各種揣測，唔知點做好了，可能係twitter見到有人串自己

屌你老母以後邊個反娜，即係同我過唔去！！

(笑)

呢啲係必經階段,試煉嚟

娜b太想做完美的idol了，想被所有人所愛，所以面對流言蜚語就會更傷心

心心幾好

你是最好的 你知道嗎?

所有人都接受嘅答案存在嗎?

呢個世界唔會所有人都鍾意你㗎人紅自然多人反 好正常

屌!! 邊撚個蝦娜糖？
希望指原可以有時間開導同安慰吓
By the way, 新帖留名

第一張乜水

喂喂喂.

我美玲重p左少少姐

咩事?

京蛇我錯了，讓我們一齊支持娜b

好彩佢唔會睇連登.

好明顯美玲吧= =

其實唔加佢都ok啦都畢左業

娜糖可愛到咁點解會有人忍心反得落手

嘻.

一個撐nonno既都無了

至少還有你.

@谷主.

我只是比面maika同其他mb.🚬

上個反娜既已經被我打死左

左邊是天使

不要自殘.

Hmmm...

花菜影到咁

與攝影技術無關

咁抬起少少個頭會好啲嘅

呢個世界係咁唔公平，靚仔靚女唔使就角度，點影都靚

所以毒撚唔會影相

知你唔洗就角度啦

不要再說了nonno當年又真係會幾大壓力既...合照都唔想po啦🚬

無奈=_=

咁佢真係畢左業，一個普通人唔洗個個post放佢了

事到如今你都睇得出 雖然牙乃搞成咁 不過佢都係樓主嘅心の底から惹かれる 特別な人 是愛情啊

又真其他gp既po都唔會繼續有畢業mb喺po頭

新歌loop到比老婆鬧了

令和3年4月5日！
今日係345日 指皇萬歲

屈夠未

真老婆定大谷先

想比富婆包養

咁rich都係食壽司郎

美人富婆,我不想努力了

我都食得起，但排唔起

睇咸濕相啲反應

真老婆

比mb睇真心羞恥play

點解會知，你日日係屋企開聲播？

mycard 是咪素顏?

咁遠又戴口罩，真心睇唔清
但佢咁懶，上練習堂可能無點化了...

冇錯

美里喵老婆

不錯喔.

岩岩check過，4舊水

個半鐘嗎?

佢話自己素顏好樣衰，膚色好似泥土咁，好想睇下

我屌你老味，件衫呀

仲諗住搵大谷破青

你可以搵骨sir幫你.

大谷清話有啲野想搵你.

佢幫過你嗎

我已決定留我既第1次比maika

到時畀佢笑呀

而家同MYCARD 一齊笑緊佢.

想綁住吉青，然後不斷loop波菜d solo位比你24小時聽住

佢中學個陣成日逃學，應該識唔到仔，同我一樣係第1次

舞香：はるきさんは新聞を送る

就係逃學同男朋友...

請停止ff mycard.

望第一眼以為係48本家嘅向總同永田一齊拍片

唔好比我係條街見到你

d毒撚真係好恐怖.....

係有少少似既都係偏黑....

好似幾多人有相同諗法.

影相角度如果係由上小小對住佢塊面影向下就似，但正面係唔似嘅

咁如果淨講樣，你認為邊個贏

咁又好難比較嘅，畢竟大家係唔同類型嘅女仔(隊中人設)

=love首新歌又幾好聽喎

第一聽好似幾平淡 聽多次就覺得幾好聽
好鍾意最尾段副歌

呢首?

這......這裡是天堂嗎

係

Saya喵

奈月心

我地等愛既歌都好高質

雖然未必有mv，好想快d聽其餘幾首

瞳妹好有感情個段？唔知live唱唔唱到咁高音

瞳美c既歌，同Sweetest girl一樣打直
但講真歌好一般，MV就幾靚既...

發售前一日先公開@@
不過仲有兩首公佈咗名但歌命未有的一首係收錄係初回盤的自分贊歌另一首係收錄係≠ME盤的てゆーか、みるてんって何?

一路去到1：13毛毛先出場
好彩其他都好靚，例如美玲&永田

自分贊歌之前唱過一次啦

幾時的事@@

美玲,永田,萌子, 牙珠全場最佳了

最近突然覺得momo無咁正，我咩事

真 不進則退

之前スカパー個live

萌子普通啲喎呢首 牙牙正啲
不過首歌我麻麻地 淨係J樣

最近出既歌，個人感覺真係秘密xxxx最好聽

本身覺得麻麻 聽埋之後幾首就覺得最好

≠ME單獨Con
【お知らせ🎤】

グループ初となる単独コンサート
「≠ME 1stコンサート 〜初めまして、≠MEです。〜」の開催が決定💎✨

日時：2021年6月1日(火)18:30 開演
会場：東京・中野サンプラザ

▶︎

チケット詳細などは追ってお知らせいたします。
どうぞお楽しみに♪

#ノイミー

會唔會有日我都係咁對maika...

是但啦，開online再講....但今次多左好多自己歌

成為下一個衣織
你係棄都應該棄大谷先啦

其實最近我對大谷....諗住今次抽少d佢，抽下其他試下....

feel到你啦 想試邊個？
推sana應該好玩過推大谷

以你往蹟,會!!

🚬🐤

想試返sana同risa
大谷係靚女又溫柔，但同萌子差唔多，無種「激情」🚬

得衣織姐

去吧!

不錯

好pure好true，雖然佢雙馬尾正d

cls為左賣碟去到咁盡
抽中左就可以去最前睇con+完左同mb合照

第一隻碟係要做下勢嘅.

如果有生之年同maika影到張2S，應該死而無憾

君將遺憾而終

大谷老婆有我推就ok了, 佢話唔中意花心既人

透明感

枱頭

覺不覺野口同學句
クラスの女子に人気 ヘアオイル
いつもより温度高め ストレート
真係滿分.

唉屌唔再搵人代購了，我d しゅきぴ①比條友整唔見哂
佢話賠返MV衣裝個套比我...

好似我以前有鐘意既女仔，即刻gel行個頭咁

想嘴到佢透唔到氣。。。

笑死.

唱同畫面.

你啲好同胞?

Nmsl唔好咁囂張

點，歧視毒撚？唔可以有🌸綻放般的青春？

係啦， 雖然佢話賠多包比我...但呢set我麻麻

自己買到又唔自己買

聽落幾勁.

然後被朋友爆大獲，個女仔避左我幾個月

唉屌...唯有安慰自己maika係3張唔同既，好罕有

揀過晒先畀你啦 傻豬嚟 嚟到十幾set花菜杏奈shoko

唔會咁對同胞的

正式上位了

發覺叫親ひとみ嘅都特別高汁

本身完全接受唔到哨牙既idol，但呢排睇多左，覺得都幾靚女

腫B 叫到

一開頭我都頂唔順 而家箍咗牙幾好≠me牙同蟹最啱睇了

好想睇有幾激 佢之前週プレ可能仲激啦 扮純情

乘機po多次先

又貼睇蝕啦.

真，之前堅頂唔順
淨講樣，萌子同牙最符合一般人審美了

sana都叫得好大聲，幾時到佢雖然年紀就大左dd

想睇樹b

いつもよりちょっと多めに
ワックスをつけた髪は

你男人應該用返隔離唔等我句歌詞了

sana 應該唔會性感啦

個衰妹最近先除完

終於到≠ME 超特急 ≠ME行き的發售日

幻想左下都差d頂唔順...

指原成日好鐘意係2邊團，分開用男/女方視角既歌詞

聽哂新歌了嗎，喪屍兄

差てゆーか、みるてんって何?

等大佬聽後感.

想要咁既女朋友

呢個我相信係好多男人畢生嘅夢想

不是我🙏🏻🙏🏻

當然，你喜歡你個名吖嘛
我都鍾意

玩下可以，畢生就不了

識(食)過嗰類型嘅女仔所以有所感慨？
By the way, 你講緊瞳妹定毛毛

毛毛啦瞳妹我唔介意畢生

人地好介意

收聲!!!

尾二一首的MVてゆーか、みるてんって何?
「超特急 ≠ME行き」本日4/7発売！
からの、みみみみ・・・？

▶︎

18時をお楽しみに🐸

#ノイミーメジャーデビュー
#ノイミー

首歌雖然麻麻地，但預見到live一定好歡樂

不是我🙏🏻

正評

是我 共毛逼得太近 毛間中想一個人

毒撚相煎何太急

唔麻了 呢啲先係歌架麻 你唔識嘢

= =

貴族大小姐

阿妹首歌真係好得意

而家個腦成日係到みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん

本田好可愛

真係好正, 我老婆問做咩無啦啦聽兒歌

奈月心的髮型都係擋唔到佢成熟的氣場,而菜々風同Saya就更可愛了

本田真心可愛但有d人個髮型mud野事....

係幾洗腦.

呢首歌有MV加成，即刻昇華左一個層次可愛到我邊睇邊淫笑

心心個感覺真係好成熟

聽多幾次一齊洗腦啦
みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん
みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん
みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん
みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん
みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん
みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん
みみみみみみみみみみみみみみみみみみみるてん

睇住個mv 幾開心,真係會笑,但唔係呀sir啲淫笑.

成個mv，最有印象係本田、美玲同牙詩

呀風個髮型

我地正能量淨係提好睇既就算啦

啱啱睇下各mb follower增長成點
發覺牙乃twitter ig已經靜雞雞咁del晒

咁我唔提momo了....

大谷前輩課金購入

不嬲無fol到所以唔知添 驚人留言繼續鬧嗎

引退咗留來都無用啦,除非復出啫

兩邊一直都fol 少左個

指P寫得出呢啲鳩詞 距離全能作詞人又邁進一大步了

大谷人美心善，支持後輩👏🏻

見到youtube有comment話係智商0 既歌笑左

仲有:
み(3)るてん、し(4)おりん、なな(7)てん
3.4.7…
今日は令和3年4月7日……まさかね？？？？

你睇你幾仆街 我就follow晒24girls嘅

我都follow晒

ななてん係咩
気分は前田あっちゃん又即係點

因為本田花名叫みるてん嘛，歌詞入面nanaka 話羨慕咁可愛既名，咪改名nana天

ポニーテール 1日已經79k
係咪變ノイミー版しゅきぴ

310首歌好似仲正過馬尾少少
BTW牙風個頭

我宣言迷路甜之歌，好快會暴升

暫時個人排名：秘密>迷路甜>馬尾>讚歌

英雄所見略同
覺得miruten歌應該會帶紅本田 好似shukipi帶紅舞香咁

310>馬尾>秘密

SHIORI都可能有少少
覺得同310行妹系CP

今次MV牙詩表現都幾突出
但講到妹系，momo已經被世人遺忘左

310同迷路甜分別係指邊兩首歌?

迷路甜=てゆーか、みるてんって何?

其實係同一首

YS 同一首
用返食數字梗

冇人捧係咁....不過捧雙田唔捧佢都好合理吧

今日なーたん係SHOWROOM唱≠ME如果當年指原將≠ME的音樂俾=LOVE用而=LOVE的音樂俾≠ME用唔知會點呢
P.S.≠ME推出時指原有係Twitter提及過=LOVE同≠ME兩首歌的音樂係時期出現的當年係在兩音樂中2選1俾=LOVE出道單用

真...永遠做idol最唔需要既就係唱歌+跳舞既實力

Sorry, sorry, 唔係好明點解毛毛會被人遺棄

差少少就係完美既陣容了....（小聲

毛毛真心無咩好吸引到人既亮點
指內在，佢外表同實力係ok

差瞳妹.

介紹番，我呀妹迷路甜

有道理，衣織同maika都係先因為自己既內在吸引到人，佢地既唱功再係加分項

事實
我地製作人深明呢個道理亦都完美演繹左

而家都係我呀妹了

係唱歌勁啲啫==

もも 太大路, 冇咩特別, 要搵首好歌突顯下佢既唱功同吸引力先得
早排番唱紅蓮華明顯唔成功

喂喂喂尊重下，佢為左group仲肯扮醜人，係咁出d老尷必殺技

佢一定好心急，見瞳美同本田都有自己既歌
希望指原望下佢

抽了抽了

女僕沙夏

いかりんぐ

頂sana又出招....抽邊個好呀

真係好鐘意呢對cp 好羨慕野口

羨慕我

大谷夠票啦

sana同瞳妹都想抽...

代我抽risa啦你

抽,都抽.

應該倒轉，我代你探瞳妹，你去探下risa
btw咁多日都唔知抽邊日

諗住6隻少少地試下先 埋單萬鳩幾yen

哇屌原來1隻2750....

你係3部各2，定1部all in

係！ 估計時間9成同單曲一樣.

單曲得8秒渣wo....

本身2部各3 冷靜緊仲未撳

唔好考慮咁多.

ご応募ありがとうございます【forTUNE music】

上次經歷完俾forTune Hold咗半個鐘已經唔想再抽Online見面會,都係抽返SHOWROOM簽名會算

你用passport玩到已經夠神了.

靠語言偽術啫

showroom簽名可能要等到9單
傾計會少人好多 有問題都唔會hold得耐

都Hold到我40分先有Staff講野,唔係遇到最初批我過的女Staff我都未必入到場

學佢哋整張假咭.

整一張成$600...

傾計會係呢個人數staff仲多過客

六舊通行無阻.

MYCARD 又會出PO 話冇人

就係Staff多先難入呀要遇到個心軟的Staff就會難上加難

腫b真冇人 心痛死了

多啲支持.

仲未計運費同被識穿的風險

操你媽，得咁少人排都咁少秒

你係邊度見話600蚊張呢個價格應該係超高仿品了

佢show證唔係鏡頭前show咩,應該唔易睇穿吧.

科春：冇人玩都唔撚畀你玩 吹咩？

有更平?

應該可以係日本搵工

串到.

咩串== 真係有架 之後日本先加晶片 好似係

個陣我為左整卡搵資料，都睇過呢單新聞好多大陸仔用假卡搵工

睇你要咩質素，你識photoshop其實你粗整張都得 基本唔會要你show真卡

牙sir唔係整埋實咭?

係呀，我意思係自己PS再印出黎d字體唔一樣wfc

係了 自己攞部printer咩都得啦
不過依家都唔洗用了

我諗打工都係有個交待,有就算

去相鋪晒相 printer都慳返

link入面momo條片幾勁退後都冇偏離太多

應該都係上頭指示姐，應該唔會話男定女嚴格d

咁都有得打飛機

躝啦. 又反momo. 唔會再信u

其實是我係耳機入面提佢

呢條片好少有咁多人like

真，第一次見有90幾like

=LOVE同≠ME的聯合節目名已定
大変お待たせしました！
=LOVEと≠ME初の合同冠番組のタイトルは、

「イコノイ、どーですか？」
に決定しました！
TBSテレビで4月19日(月)25時58分〜放送開始です。

#イコノイどーですか
#イコラブ #ノイミー

MC都係入過M1決賽既人好期待

想睇桜の咲く現場

正!
始終要有冠名番組搞吓笑賣吓萌，班MB先有機會sell佢哋嘅人設同才藝

咁呢個實好快有

好快會爆紅了

會唔會有一日連risa b都抽唔到

抽咗先.

根據我以前既經驗，你會先抽唔到瞳妹，然後局住轉推，逐漸risa b都抽唔到

最終方案樹b其實已經冥冥中搵咗後路

我們男人總是有後路的
女死女還在，下個更可愛

左邊2個身材好好

牙sir今次幾有道理
btw 抽咗邊個

只抽了第1日既舞香，4部合共8隻，cls已經1600 ...

大碟係㗎啦.

都話大谷condom㗎啦 仲想唔認
硬道理 畀錢嗰時最誠實

咁貴一隻集中火力首推好正常嘅.

係了，開成9日都唔知點算

咁貴既碟送去化工廠，好似有點浪費

我呢輪4隻 諗住派畀fd

買咗隻當買碟.

吉清都有支持.

講下又信.

舞香都不支持 到時只會後悔太遲.

我正式宣佈momo世界第一! 重回她懷抱了

舞香唔會咁快畢的，佢留低係為左陪其他mb

乜料.

骨sir我幹你老師,燈夠未

無，岩岩睇sr覺得好可愛....可能太得閒仲讀左好多comment

我點會燈自己既人生意義

momo就是好

做乜鳩

前1-2個星期突然對佢淡左....發覺自己都是幾善變既人

我全都要

你真係好幽默

不要回他 讓他尷尬

今日簽名會都係每個成員都唔同

momo啱啱都讀咗我幾次comment了

(Show blocked user - 阿蘭·達瓦卓瑪)
估唔到ching咁無taste

屌 自膠 原來係momo
向所有momo飯道歉

因為我睇咗做Nonno⋯⋯

牙撈係骨sir懷裏.

推nonno未出聲囉 我地唔會笑你

米屈
我反乃師

放下仇恨，可能乃有咩苦衷

老豆破產,細佬有病要醫咁上下掛.

其實隻老鼠仔幾得意

冇開圖以為你話手瓜個隻.

圖中有幾多隻老鼠仔？

小心美0一拳打死你地

呢對CP正

放心佢依家瞓咗係我隔離打緊mh

但佢同我連緊機

個髮型...擋唔到包包臉

Q.

是日靚午

你反古冇得食.

個樣唔是我杯茶姐，唔好屈我反

查實佢地2個都真心好靚女下....

右邊同意.

可以.

收皮啦...現實你見到牙落都搭哂糖

佢attention seeker嚟,想你覆佢,你又落搭 = .=

要比下面momo黨手足既.....

左。。
右

又矮又黑 不了多了人卻還沒多高興

寫真集入面先係真....呢張相有問題.....

女仔矮先正你識條鐵....

時間，就像乳溝一樣，擠一擠就有了！

未睇呀
muvus発送準備中 準備咗4日都未準備完
我本大谷寫真集就快放到畀b&s罰錢

月歷咁多本，實有排準備
btw b&s可以放幾日的?我呢邊放15日，我想等埋 ≠ME d簽名...

21

哇多成7日咁正，下次轉b&s了

大谷本寫真集咁色情，真係要好好收埋....

笑死

≠me簽咗who?

有冇睇到大嗌？

毛毛同萌子
但應該抽之後個次，有得讀comment

我細佬睇到嘔白泡

食左偉哥先睇？

而家本書係咪漿住.

咩意思先....串大谷本野要食偉哥先有反應?

串你虧.

幾似你 成碌木咁

唔好人身攻擊

吓我虧？Maika很清楚.....

橙,原來個腦都有事.

讚緊你 btw畀咗錢未呀 唔好扮唔記得唔找數

唉屌你老母，想側側膊都唔得.....

是幸福的畫面喔

又話淨係抽1日試水，原來6月5都有

我會代你向mycard問好了🥴

一日兩張咋嘛

下rd抽少d了，因為我發現maika太多飯，加上記憶力差，點都係唔記得我的

你是咪搞緊笑?咁係應該抽多啲囉.

你想人地記得你啲咩

窮啦，見佢一面傾幾句心足了....
日文廢又唔識畫畫個d

希望見到我個樣會認得吧，扮下反應都好呀

你點知佢唔認得你個樣

好似大谷,sana呢d，我唔理佢真定假啦，正常你隔左一排入去，佢就會: 啊，はるきくん ，我就扮下野問「你識我?」
但maika同毛毛呢d係完全唔會咁唔知係性格定點了

78 75 73 80

純粹冇讀多次你個名啫 本身有寫nickname實知啦 你係咪諗得太多

好啦可能係我諗多左
話說一直好奇maika咁懶，會唔會睇twitter的

會的會的.

寫咗名係到 嗌名與否都唔代表認唔認得你 不過一入就嗌你係開心啲嘅

其實都係如果有朝一日，佢話睇左我封信/ twitter既回覆，應該會傻笑半日....

操你媽呢本雜誌咩事，點解影到我萌子少柒......

啱啱諗緊好似好耐無買生寫就見到有新生寫讀心到咁

係好讀心 推邊個就唔中邊個

真...我永遠成堆hana隊短shoko，但勁少maika

我d傷心野

多又唔齊set個下先嬲

明btw巴打今次又打算買？

睇返個MV
萌子

好撚酸......

巴打指邊個mv雖然萌子個個都靚

本身酸 而家唔酸

當然係最新個個

Nonno已成過街老鼠

呢個mv真心好正低成本高水準之作

哦！原來個條毒撚係你

買不過應該淨係買10set算

tour衫幾靚一齊買

開個刻係好好玩嘅,但一諗到開完奬之後又係收埋櫃桶.

我個friend又係今日幫我去左信和買糯米

衣織

都係抽直筆姐

有冇抽album簽名會

真心而家出直筆難左，以前5包必出

呢條女好撚正

瞳妹

好甜呀，幾時去到現場握手

痴線，真係甜到漏。
我估如果我喺現場俾佢握住隻手我肯定怕醜到唔識講嘢一路到Staff一腳伸我走

喂唔好影衰我地香港男人，定力勁少少ok?

又係呢件衫

鍾意咪着多幾次.

maika+毛毛 : 認同

你整啲難啲既名就會讀了

ching咁恐怖，係咪定位哂所有momo飯既tweet

樓豬黑禾早耶

Twitter search momo咪得==

有咩誤會，跟個人喜好排姐....

ok一陣去丁人地d repo了

Search ももきゅん同櫻井もも是日常

大谷live

毛毛稽查員.

原來評緊分
我第一下諗以為上圍SIZE

樹黨等緊你的回歸

今日大谷雙馬尾好正.....

上圍既話，咁早耶應該排第2了

無 毒撚唔識講野

10包必出都ok嘅 最驚之後越嚟越少

見啲≠me飯今日玩傾計會咁開心 有啲掛住腫b

抽！

等多幾日啦.

係啦，呢d輪住羨慕架姐過幾日又到你有得玩

最近我都覺得
最正既2part係珠由記えへへ句歌詞，同埋永田wink個度

等重溫了momo讀咗me幾次了

你問左佢咩佢淨係回左我1次了

你出咗街冇了🚬話自分賛歌佢幾好 秘密咩咩唱嗰句あの時 即係早幾日條片段舞好似好難 同話想聽菜菜星同毛毛星既野🚬

巴打日文幾勁 BTW菜菜星同毛毛星係咩黎

菜菜星同毛毛星都唔知？==

啲日文都係拼出嚟 我諗佢睇唔明先讀出嚟

哦無睇過呢條片咁我寧願住桃星了，唔住娜娜星

31:27 答返我話嗰日條片好似好難了
1:16:46 PIC清唱

抽幾張見下momo先萌子美玲個d都係見到真人再抽

好gchi了

屌又幾好聽

可以聽埋0:51:10 唱しゅきぴ ＝LOVE
同1:05:00 清唱君と僕の歌(アカペラ) ≠ME

清唱正啲

都真可以聽清啲把聲

Momo清唱簡直好似播CD咁

樹b呢排咩事，凌晨4點起身做體操....

球隊今日有訓練

我係你屋企樓下了，同我落黎！

樹b識唔識嘢㗎 著咁鬆身有咩好睇

CLS 16碎都想色....

原來今日又有CD發售既特別event，架仔又有live看

唱直播跟CD一樣.

近排幾鍾意樹b

唯有重溫一下以前既live

樹b越黎越靚，性格低能好qq，好難唔鐘意

座敷童子

痴線正到....點解有人會反心心

保持口腔衞生的なーたん

幫我含.

或者係LIVE前刷的，想以最完美既狀態見fans不愧是我nagisa

但你反娜.

發覺自分賛歌幾唔錯.

淨係聽過次LIVE版，覺得麻麻 吉青咁講聽返次先.....

再屈反面.

細心聽左，自分賛歌真的不錯，原來歌詞好正能量

對,旋律也不錯.

我都聽多咗次 都係覺得普通 唔會好似秘密同miruten咁每日都想聽下

你可能要等出MV加成下.

聽多幾次 自分賛歌係幾好了 最啱放工聽 讚下自己

是了，miruten個MV加左好多分
當然旋律真係無另外個幾首咁好，但都可以聽一下

唔要咪比牙骨.

牙骨唔要啦 畀喪屍巴打

希望瞳妹唔好再瘦落去啦

好似玩得好開心

幾好吖

≠ME的大姐姐

是日きゅるんっっ🐻‍❄️💗💗

係，覺正但唔想抽中的mb

肥又話人肥，瘦又話人瘦....

佢話琴日d相要留返生日個日先更新

又想睇返舞香掛住扮可愛 唔記得唱歌個scene

條女係咁. on99唔好怪佢13號咪又有13號既相...唔知等what

idol毒撚係咁 好多訴求
而家應該到咗極限 冇得再瘦㗎啦

咁誇張ching 本來係想要邊個?

都算好過中牙落啦

my card 認得的
上次我改左第二個名入，佢都係叫我舊果個名

明明少肥先jeng

經典隊短仲要拍9佢，叫佢咪柒

可能佢尋日著左好特別既衫吧，關birthday事

屌你老母

我冇嫌過瞳妹肥
半肥瘦先啱我

建議骨蛇下次用第個名試下
但係萬一唔記得......

考驗兩個人關係時候了

大部份的愛情，是經不起猜疑的....

好下次傾計會試下
btw大谷巴係咪打算抽早耶本田，今次pass大谷

決心忘記 我便記不起

抽少d 但唔pass

ching識影印銀紙?寫真集又買左咁多本

佢有嘅係愛

有愛唔使食飯的嗎 btw政府派$5000，可以抽了

係,點似牙sir 8張都牙痛咁聲

都用唔到==

咁你食飯、行街買衫個d錢慳左，感覺上咪好似多左筆錢

操你媽，我們窮人就是這樣的

睇你有幾鍾意架姐

毒撚唔買衫 老夫子咁 消費券唔知點洗

骨蛇又想帶風向.

仲要得八達通有....都唔知點用 搭車又話用唔到

tap & go

真，仲要支付寶,Wechat都得

呢兩樣你先有

呢3樣都冇

你秦先生咁既款wo 但講真1個月$1000實好易用哂

冇了...多數屋企煮飯

自己google下tap & go

懶得用咁多款

諗真其實飯聚兩三次都搞掂

收mastercard就收喎 同八達通兩回事

咁點解唔用返master card

唔洗申請.

點拎消費券

可能你買幾枝酒都爆quota

我挑原來7月先maybe有得申請，辣殺政府

又要申請

藍C扮咩反政府.

同唔抽momo一樣 有無限個理由

要買嘅話其實唔夠畀

payme都係呢兩個月先申請me古代人嚟

去睇大戲啦你，追咩日本idol

肯定係啲扮晒清高脫俗嘅自信撚

懶得搞咁多野

係啦！

係了
做住嘢聽個人都自信啲精神啲

ok，咁你可以$1000八達通慢慢do了

咁聽住miimimimi做野會覺得點

A犬個推都係自信撚 ，fans多數都有d似推既偶像

會唔小心跟住一齊mi了

真呀屌 發覺A犬都幾似momo

美0一出鏡應該已經化咗個淡妝打底。反而好似好睇過條片尾段佢化完成個妝

試著說momo似我🚬🐤我哋日見夜見係會易啲互相影響.

根據本人非正式統計 9成idol化妝片都係越化越柒

大谷表示不服
btw佢同iori既素顏真係全素，唔介意好勁

55.....

真正識化妝係化完裸妝你以為佢素顏

有無邊個靚女做例子

未大谷嗰啲囉

大谷。。。

我承認美0有幾分姿色，但勸你唔好咁囂張🚬

牛b

等愛要爭氣啲呀

等愛極限已經到.

睇下點

係大家銀包要爭氣

咁勁

吉寶幫手充數未.

我就係唔爭氣嗰個

無得比啦，人地≠me搞咁多活動
如果等愛都搞讀comment既簽名會，一定賣到斷市

屌你老母呢幾日同老婆出左去玩啊

吉青呢排d賭場唔好生意嗎

睇樓睇車之類, 放緊假都好忙

真 又唔簽通常盤 那來的自信
初週三萬頂盡啦

大佬辛苦哂，唔使擔心大谷我會幫手照顧了

人地≠me咁博都係得3萬，我地既碟仲要貴d，頂盡2萬5啦

大家都幾樂觀.

幾忙我都會默默守護美里喵老婆

btw 遙距搵friend買糯米中左萌子同夏音

佢地依家實好大壓力, 唔想輸比妹妹團

你同我呀妹本田無緣了btw你聽左首QQ歌未

唔會啦至少舞香、瞳個d一定wfc

你講迷路甜之歌? 之前兩個gif都係我post架 follow 我阿妹 follow 得好貼

都唔係既, 第一次24girls嗰種唔想輸比妹妹團既氣勢個個都有

係wo已經被首歌洗左腦

樹B SR隊個腳板底兩次俾大家睇，最後又唔好意思收返

まいとみ:冇第一仲好 唔洗出post

中間個女仔幾靚

全員香爆
原來shoko 咁高(相對地)

+1 冇睇到

應該腳板好細隻，然後好白滑

大谷同娜b矮到

黑到

咁睇隊短腳都粗粗地

細細粒先可愛

你望隊短塊臉，其實都知佢有d肉地啦

你買咗碟典解唔自己整.

左邊慘被處刑 好痛苦

懶. Btw都幾貴

咁你買呢首咪得再唔係直接將youtube個mv轉做mp3

港版apple music有 仲要有埋中譯名 有意進軍香港市場唔似得科春...

risa高人咁多，勝之不武啦

講真用iphone聽差唔多吧
你用d咩player，又咩耳機咁就另計啦

仲未改返個名.

甚麼名？

油田.

みるてん應該點譯好

米路聽.

水手服.....學生妹

≠ME歌姬即將生日了

日本時間生日快樂

a犬唔祝下佢生日快樂嗎 但意外地幾多人祝佢....

你知me冇祝嗎🚬可能好多箱推飯祝見有啲一個po祝埋瞳美

我跳左瞳美了，同佢唔太熟

原來兩個同一日生日

我都係岩岩先知，2個幾有緣

講到毛毛同你好熟咁

我熟佢就夠了雖然佢應該唔太記得我.....

條友咩事

btw 淨計腳掌其實算靚

生日momo

美0心心

Momo 是公主是姬

以為佢同心心既合照心諗好似無見過

好想幫佢奶乾淨

=,=

是日靚午，補腎大餐

我今日嗰餐都唔曳.

對住nonno食幾斤都無用啦

哦原來頭先坐我隔離條毒撚就係你.......

下. 我攬住momo食喎.

本田著咁多種衫，好有心呢

攬住咁大件仲食到嗎

今晚幫佢變大人.

咁美團我又唔係高位買既
但真心安踏表現好好，周線月線都靚，睇黎可以多留意下

錯po sor.....

momo我黎，你幫瞳美吧.....

好！

痴線 ching食開屎？
牙牙咁高汁 我嚟

睇得多牙牙d相，發現原來角字臉

又俾錢手足買碟

momo都話屎==

對比起牙牙啫

屌你老母麻煩尊重下壽星女

笑少d波菜了，share咁正既片

黑長直毛毛

多療癒的笑容
多可愛的梨渦
(不知不覺痴漢笑)

聽日繼續.

發現無人愛center

希望你唔好對我女朋友有非分之想...

指原系特色....

兩個壽星女

天使與魔鬼

唔紅都是好事了，至少多d機會注意到我地

2個粉紅天使

腫B

大谷仙貝

唔洗抽得咁辛苦

呀q

去唔到

呢套衫，點解下面要搭條咁既襪
利申: 毒撚唔識襯衫....

希望maika快d爆哂，咁我唔使再諗加，可以抽其他人

WHY NOT BOTH!!???

理性消費又見唔到真人...

Maika有病

懷念3單的黑長直+瘦瘦maika

😎

想問吓等愛唔等我有冇喺表演度唱過呢首佢哋腦細一首(勉強係)早期代表作？

唔洗飛日本 慳咗機票住宿喎

mo.

十分有道理.

最少慳到廿隻通常 淨返個十個mb一人兩隻

發覺毛毛喺影片係比就咁喺相可愛好多

痴漢笑當中

要慳錢啦，準備買樓同maika同居

我都覺，只係睇片好似肥d咁

哇痴線大到，邊個仲敢話美里喵假

聽momo sr講野既聲 耳仔真係好C伏樣又好小朋友 尋日喺好遠距離食馬卡龍 啲留言都話好似睇小動物食野咁

野口有3部sold out咗 勁到

講張床墊大?

係wo又開始抽了 娜b同野口都有完售

行動啦各位.

你呢

別這樣,我玩不能到.

話說唔明點解d人咁鐘意抽最後一日

日本人思維係特別啲

多個last day 話題

吉清想玩嗎？

吉清唔會為左呢個整證啦

我就不嬲對等愛飯好好嘅

哦居然? 巴打是好人了，一生平安

mycard不足以成為吉清整證的動力.

其他原因啦.

又捉多隻鬼🚬

要求唔高，現實有是但一個做gf心足

都係營運c
但反曈唔反風

腫b 都反
Why r?

真 咩得罪你

純粹個人觀感
覺得阻左nagisa 坐c

風其實都唔係太穩
但momo 上c又好似差d野
（利申睇大谷 sayaya 顏面擔當）

咁nagisa會阻咗衣織坐c

大佬唔好癲momo c真係過份咗

點解會覺得阻呀沙c?
賣碟嚟講野口同學先第一,
樣貌同唱歌嚟講腫b都唔曳喎
咁呀沙當然夠能力企c.

又反momo==

咁真係無center相==

未試過點知

唔係反 客觀咁睇
cw center都可以 但頂牙風個位真係太過份

牙風就真係過份

有啲嘢唔係話試就試 陣間賣得幾千隻大家都尷尬

關咩事 有人會因為邊個C買咩 咪又係握手

=LOVE鏡頭分配得咁平均，唔會阻人上位了
同埋之前6單娜b center過，佢話好大壓力，佢仲後生可能未必岩了

咁講完更加對牙風反感了

輕鬆得罪全post人
Btw野口做c既話會太突出
留係團中心唱節尾part高音會好d
反而舞香岩岩好
2嘅c人選

所以7單加多個大谷磅住 陣間又休養就...

關牙風咩事，躺著也中槍
樣正常，唱歌中下，但已經有進步啦

唱歌咁閪難聽 次次聽到都想靜音仲話momo會過份咗

唔係得罪嘅,討論下,唔係推腫b 都覺得佢係勝任.

你冇 而家係我得罪咗個momo單推

Btw 上節目 自分 首歌個個都尾音斷氣 無聲咁
係得momo係真係唱緊咁

有首啱嘅歌都ok掛,但現時出嘅歌都的確唔啱,可能因為已經出咗聽過所以嗰想法定型咗.

呀風係唔識發音方法,但把聲幾有特色,好raw嘅feel.

好raw

同埋想講 我相信牙指嘅決定了
由出名嘅飯 變出名嘅idol 變producer
佢嘅決定自然有佢嘅理由 相信佢嘅品味

幾千年一遇原石feel

覺得cw 已經不斷去試唔同野既想法已經夠好
其他未到只係時辰未到
加上就算主打 每人分到既大頭都係會有
唔每幾個細既迫埋一句度

cw我覺得每個人都可以c 襯就得
但主打真係...

講緊momo?

唔係PIC有雙C 都唔會聽其他牙風C嗰啲聽都冇聽過 除咗睇佢地live嗰陣唱一首聽既動力都冇 首秘密咩都淨係聽過嗰日貼twitter條片嗰句

Nagisa

咁巴打認為kiara有幾多年一遇

講真今次比瞳美+本田都無比momo
無人氣mb 無人權

你人氣最低嘅呀乃都有啦,等緊合適嘅歌je.

笙古 莉沙 花菜

呢幾位就....專心做綠葉吧

牙sir偏心呀乃

覺得似台妹個愛莉紗紗

呀乃有gimmick嘛，因為佢係資深idol飯

google完，大概明你想表達咩

幾似黨?

隊短冇人提

相信指皇眼光
長坐c 位唔係咁易，娜糖做完6單都唔係好頂得順，成隊人都係等瞳妹番黎頂番個c 位

隊短有.

隊短有c 過咩

船 雙c

唔似cameo咁，隊短雙center 雙到無人知

真心唔知

我覺得指原一定會比c 所有mb, 係等首啱既歌

花菜/shoko呢d比首正能量歌就岩
歌詞多d咩努力，咩夢想終會實現

好想摸下....

著返衫啦 凍呀

又是我們指原系一貫的低成本高汁作品了

唔好掛
果個咁八婆
我原本有subscribe都取消咗

希望我等到橫濱女神阿古做C啦

Type B收錄的特典

佢應該話樣似.

唔係16:9?

吉青點睇

可以同risa一齊，呢對cp黎首cw曲

明的明的.

真係只係想講樣似
行為唔知

唔知album多唔多unit歌呢 覺得會有首nekoze

instagram開設1周年的齊藤なぎさ

明白，有我認證，代表你視力正常

有nekoze既話我地一定扯哂旗
btw你搵到3周年特典未，我好似搵到

搵唔到呀大佬pmpm

TGPM.

邊度出處?

好似聽緊佢前老細肥秋寫既Route246咁, wow夠未
個MV背景好熟口面

2018年的 係咪冇咩點變

momo不嬲係肥係臉，但身材係瘦的

佢同大谷算係變得最少既人

但首歌高汁wo mv背景就唔知了

開頭WOW,冇個首咁多
場應該係綠色二單個場.

sana都冇咩點變呀 因為佢地出道個時...都過咗青春期.....

屌你老母熟到，仲捉唔到你!!

都係但sana由薯仔變左做而家mk妹咁

你地down唔down到個3周年making?
我down到一半google chrome話 Failed - Needs authorization

等骨蛇UP緊.

我無出過error
btw成7gb 都唔知要up幾多粒鐘，我等聽日先up了

用咩網絡供應商= =

網上行1000mb==
我google drive+mega兩邊一齊up緊，但都好慢

down多次又failed 仲要個檔啱啱過咗30日 冇得再dl
等聽日牙sir upload了

MV鏡頭太快
樣都睇唔清

有無咩upload快既網介紹，我兩邊都勁慢

我萌子同nanaka最多耐鏡頭

google drive 都慢就好難搞喎,boot下毎ROUTER 未?
淨係UP GOOGLE啦,
瞓教放係度UP 囉一係.

Ok明明dl野勁快，up野就烏龜咁..

Risa問你黎唔黎見佢, 某位巴打聽到嗎

隊長

沙夏同學

嬲咗佢 好偏心 唔歡迎新飯

你最近還好嗎 尚愛shoko嗎

Sana好正係我對唔住u

唔歡迎新飯？咩意思

自分賛歌的奈月心

sr見啲人掉100心都讀名多謝+心心手勢+講shukipi
我又掉100心就多謝都冇

莫非奈月心既壓力都好大，d頭髮nagisa化

幾勁 咁都搵到位一嘢黑兩個mb

佢係咁,反呀沙反到咁.

Risa b應該睇漏姐
同埋未必係恰新飯既，可能條友飯左好多年

唔好屈，只係近年iori已經多返頭髮，唯有用娜b做例子

唔止一個 係幾個都讀 咁我都知嗰啲人都一定同佢好熟嘅
為咗100yen同條女分手係咪太小器？

每次開課試下,課到佢記得你.

差唔多日日都開 破產都搞唔掂
留力射塔畀腫b好過

每日100yen,總會打動到佢

越睇越靚

仲可以買傾計會同佢抱怨下

不如直接10000 最快速一定有回應

啱嘅 講到尾都係唔夠愛

用2750yen追討100yen

嘩黐線!正到吖!
清純同性感混合體

我永遠愛瀧脇笙古

屌你老母，第一次睇到kiara既凌晨sr，居然係因為我被蚊咬撚醒.....

Risa：sor呀睇漏左，下次會讀
其實心諗：死毒撚課得100yen就收嗲啦

清純到唔想色佢

但係佢同時又好性感喎
反為永田詩央里&毛毛就真係冇乜想色啦
睇吓似唔似一個大姐姐帶住兩個頑皮嘅小妹妹

樹b今日做啲咩 好睇嗎

係我唔啱 本身都係用射塔剩返啲散紙嚟課 仲要多多要求

邊個對我好就推邊個
gchi 瞳巴留黎射塔比腫b

btw 大谷對我好好

收到風你成日想出軌喎

不實指控

收嗲，去搵本田呢d後生妹啦你

無樣睇的，影住天花板係度閒聊

咁因為瞳美真係大姐姐 想做佢地3個老豆

想做左/右邊個仔女既老豆

我回家了

左中右

人地打左你隻玉桂狗入冷宮wo

你太恐怖，交俾你養太唔安全

都係去搵mycard

支持，建議今次online淨係抽mycard
我就去同大谷報串

唔適合

カアア～～～ツ.sticker

唔該牙sir新post換第一張

ching 今晚頂唔頂得住

而家已經頂唔住

指P Produce的化妝品發售,なーたん率先使用

解放吧

得我大谷carry到咁了

cls好有女人味....好想同佢黎場....

條友雖然少po相 但po親都好高汁

人很美，建議P圖的程度可以降低些

真....希望佐XX舞X學習一下佢死黨....唔好成日抄人地功課

隨心.

舞x唔係抄功課 係交多次人地份功課

哇原來nagisa收到塔係神對應，會講好多野，又問你想叫佢做咩
仲要成日視奸fans講既野，好女仔

這就是Mycard.

但你反.

真早幾日開完live，個個人都po合照+1張自己既自拍
maika就咁交張合照

又屈我反娜，u唔好pm小妹了

娜b樹b係咪收到order要日日開

可能想主動多d同fans交流了
但樹b真心癲...但仲癲既係凌晨居然有幾千人睇....

凌晨定清晨呀=.=

琴日我好似係4:30AM被蚊咬醒，日本既5點半唔知算咩

睇返notification 次次香港4點正開始 好準時
btw making睇頭幾分鐘已經好想哭了

mycard 出Fleet 竟然有樣.

佢真係有病....
個個idol都係po靚相，佢成日po d意義不明既

又想重溫3周年，瞳B跳出黎個一刻了
btw岩岩睇到呢度，發現上堂真係咩人都素顏了

我本身都想cap呢個scene

覺得佢地12人關係真係好好

而家睇當時腫B又唔係幾覺腫,仲覺得體態幾好.
但記得LIVE個時覺得係腫

其實上次係你度裝左偷聽器.....

感覺group人少就易d，好似m娘咁
同埋要一齊經歷過好多野先可以變到咁

對瞳B既睇法我都成日變
今日睇相覺得瘦，後日睇d咩簽名直播又會覺肥左

唔想承認同你差唔多品味

好多平時覺得佢地唔熟嘅mb 係making入面都表現得幾fd

所以係腫

可以講正面影埋去就腫.

最後班友嘈住Mycard 採訪

咁快睇晒

吉青勁，我臨訓前J緊大谷本寫真了

精選一張影嚟J下

10點幾開始,係咁上下啦.

咁可愛嘅毛毛,希望佢有一日可以做C(一次都好)